(係人係鬼？）警入院搜捕示威者 醫管局撐醫護：不需回答不恰當問題

警方於6.12爆發金鐘示威後，於公立醫院急症室分流站偷聽醫護人員與病人對話，或向醫護人員查問疑似示威者傷勢等，再鎖定目標拘捕示威者。公共醫療醫生協會會長馬仲儀與急症室醫生，昨晚與醫管局行政總裁梁栢賢等管理層會面，討論警方在公院拘捕示威者等問題。馬仲儀表示，局方表示全力支持前線醫護人員，根據守則進行醫護工作，醫護人員不需回答不恰當或不正常搜集病人資料的問題；局方會研究加強分流站的保安，長遠會檢視急症室警崗的位置，及加強急症室保障病人私隱的措施。

相關新聞：【引渡惡法】陳沛然再質疑醫管局病人資料系統存漏洞 急症室電腦今起規定員工登入

廣告

民間給予特首回應的死線直至今日下午5時，未來2周可能再有大型衝突。馬仲儀表示，根據急症室前線醫護人員反映，6.12金鐘爆發衝突後，多間九龍區大型公立醫院，也出現沒有戴上委任證的便衣警察，在急症室分流站徘徊的情況，發現疑似於示威中受傷的求診者後，便主動問醫護病人的病情及身份，當醫護拒絕提供資料，有警察對醫護態度不友善。

馬仲儀表示，昨晚於會上要求醫管局與警方溝通，局方表示會考慮。局方也表示全力支持前線醫護人員，根據守則進行醫護工作，保護病人私隱，醫護人員不需回答不恰當或不正常搜集病人資料的問題。局方也會研究加強急症室分流站的保安，長遠會檢視急症室警崗的位置，及加強急症室保障病人私隱的措施，如多放屏風分隔病人，但需平衡急症室實際運作情況。

人又係你鬼又係你

唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘

4個地點步程10分鐘內：禮賓 政總 警總等

人未齊未衝得做咩好？ 唔好阻人返工！！！
香港人平時唔係好想打風有假放既咩？ 而家比個藉口大家聽日無工返就屌曬聲？
利申發夢

新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!

其他野可以遲d做無所謂 G20呢d大好機會錯失左就一世

醫護人員不需回答不恰當或不正常搜集病人資料的問題
因為唔使問都已經知到哂啲示威者喺邊

回帶：陳沛然再質疑醫管局病人資料系統存漏洞 急症室電腦今起規定員工登入

係

Push

警犬

推

不需回答不恰當或不正常搜集病人資料的問題

不恰當同不正常係個醫護人員自己理解
不需又唔係不能

轉頭肥聰會話警民合作係洽當

Upppp

又係垃圾